湯告機師

笑到仆街

嗯嗯 啊啊

屌佢老味